[準備破紀錄] 利物浦 對 車路士 2

1001唔開

jones唔識交波

中晒手

屌你老母1001唔開post

咁都唔吹手球

咁都無12碼

好難比啦呢d 明縮

大勝吧我車

1001 廢奴9 陷家剷啦

中哂手唔比12碼 var都唔睇

真利報到

手球 冇

明遞高隻手都唔吹

下佢隻手明顯擴大左防守範圍，正常來講一定係吹十二碼

唔係要睇var 再決定有無12m 既咩
睇都唔睇要var 托柒?

已經連續兩場中前足

英超球證全部盲撚黎

遞高晒雙手喎

還返呢球

當還返上半場越位

無人圍球証 咪唔睇囉

戰術大師高普係咪已經見底

越位都還？

出jota未呀屌你老母尻普

射都射唔出

仆街高狗仲唔換jota等乜撚啊
前場廢到仆街啦

點睇都無越

綿龍呢場做過咩嚟

taa好咗場又西過

ching 還番兩舊水黎用住先

還都係球證攞佢條命還啦 佢判既

傳失波搞到輸咗球

包晒啦無越

文尼

都唔知踢緊乜

Jones真係hi大左，以為自己Messi,學人劉波

taa任穿

比人禁屌仲唔換jota 屌你老母

宗師屌你老母西係簡迪面前扭波

宗師換祖達啦 廢奴踢中場

想輸多粒先換??????

換撚走jones f9啦屌

大佬走位啦jones唔好成日拖慢個節奏啦

爆人爆唔到 支援人又慢

仲有費明奴踢左d咩....

文尼柒夠未
有冇越都應該做好啲

廢奴走啦

成隊都好撚柒
得robbo好啲

k8 沙短呢啲都唔換

個d所謂前趁逼搶都好冇效率下

無攻擊力嘅高位防守都唔知攻乜

呢啲就可以了唔換了

越位我利應該有百幾粒quota

牙膏又係隱形人
防守又幫唔到手

k8就算啦 出多陣又傷過

真 連真核文尼都柒到仆街 呢排食左屎

俾人睇穿晒

屌你老母睇taa踢波真係想死

食咗好耐吓
睇佢今季入球

斬都斬唔起了

對車仔開短角球

令我諗起 利記對上一次主場輸比車仔 就係2014

又鳩斬

邊個講波佬黎, 文尼叫錯沙拿, 廢明奴叫錯牙膏

高普而家仲有冇戰術？？
隊波好難睇

有，個戰術叫尻黎

65分鐘唔換真係收得皮

taa放題

宗

Ox舊屎

冇咩人用果時反而有沙短打攻中，Ox打假九呢啲睇下
而家班人唔同哂反而迫佢地打返齊陣果時同一套戰術

換走沙拿

ox換沙拿

已經冇 心情睇
仆街高狗賽後又可以賴乜?????

竟然換沙拿

換ox都唔換沙短

T6今日

竟然換水貨

留力！？

換走3件之中最fit既沙拿

Shaqiri做錯咗啲乜

下 換沙拿？

唔換費

換水貨

成日都位換位

竟然唔換明奴同牙高？

竟然咁早就換人

下

一用binno打中堅都唔洗睇
果場多數都輸

on撚9架

留力去歐霸💪🏼

高普冇撚病下話

高普依場心中有數，收沙拿準備過兩日果場。

宗同沙拿今日算好

戰術大師 我地識條鐵咩

沙拿最好

留力對紅牛

準備11

呢排啲新聞已經好sad, 高普可唔可以贏場波比人開心下

中到龍當贏

多得有班利迷吹佢中堅好勁

冇前四 咩都冇撚用

似投降 認輸

痴撚線jota 第一個touch 單刀差d控到落黎

對富咸

變陣4231

mount勁到

Kabak真係好麻麻下

富臨贏硬都似 2點果場打到熱狗死死下

睇文尼踢波好辛苦
球球都去死位
上腳又唔交波

沙拿好唔滿意

平時打到成pat屎都唔換水貨
今次水貨好態就咁早換

老實講 今場戰犯真係高普

比美隊入嚟玩了

直頭不知所謂 20歲黎講都算廢

佢打中堅係唔錯
但係利個陣容就出事

艾斯派古達d小動作多到

要留力就換埋Mane啦

佢係呢排腳風最差果個

屌 對面個陣容好厚

沙拿最fit但換走，留無態嘅文尼，F9，加埋傷左就黎3個月第一次踢返嘅祖達。

咩料呀戰術大師

但高普又好鐘意出佢on99

中場三個又係唔知做咩
進攻又唔係
防守又唔係

係換都f9

班主唔同

連續5場主場今次要追到幾多年前？

冇計

高普係咁架喇

正常啦，淨係兩下靚長傳，其他人依場一腳都做唔到一下。

美隊出嚟 準備輸多兩球

D罰球無vvd 無撚用

傳咗好耐 高普一定迷佢
實買斷都似

上季呢場5:3

美隊sm後防

文尼點解dup得咁勁

豪賭

下下係中間都唔知做乜撚
冇曬同jelly配合
jelly得返鳩斬一味 廢左條左路

應該無試過

唔知邊個on9話佢好過紅牛黑鳩

話Nat冇經驗
但卡巴如果有經驗都踢到咁食屎啦

德國兵啊嗎 有保證

啲死球真係好柒

幾耐無入過角球？

真心衰過以前屌簡打中堅

冇試過 又有記錄破

屌唔好呀

Var又唔睇

踢到老鼠拉龜咁

轉咗戰術 進攻鐘斯拉邊
文尼入中路

應該可以訓

值得留意嘅係

車仔下半場頭15分鐘搶得都好勁

本來想望佢地最後10分鐘冇氣

但諗返起

佢地輪換輪住嚟踢 大把力

似樣嘅進攻都無

咪廢足咁多場囉

每次冇左鐘斯之後成隊嘅表現都會斷崖式下跌。

0 on target

屌宗下下係邊線度步 又唔走位

睇下牙膏個傻勁做緊乜

祖達幾勁

人地輪住換嚟踢

左真、Chilwell同Werner, R James都餓到癲

我地一隊踢到尾

爽d啦費9

換走左好啦

ching你慘啦

屌你老母taa唔想踢自己躝出場啦，下下都求奇一腳就算

搏12m拎返一分 唔知有冇機

明奴拖撚慢晒

唔係話讚宗

就係因為冇咗人狂跑

隊波啲決定都 麻麻地 成撚日hold 1 hold 先肯比

好明顯吹大咗
不過有啲人鍾意神化佢

魯迪加d動作

依場搶4大戰先黎收薑

佢啲身體語言好差下

廢撚到
永遠都係猜

魯迪加抖半季
嚟屈身型體能速度

見到都想哭

中龍未

交屁沉咗好耐

taa又送控球

mane去左右邊?

出咗線嘅歐聯分組賽就出盡奶力

卡巴上季 04排中遊
Nat上季 史特加 升到班 都踢左接近有20場

無經驗？高普搵野講姐佢最叻就係賴係識講野

換基達未....

換牙膏就要靠F9頂全場

85分鐘換力子

尊重對手

換埋雞達上黎啦反正都投左降

左邊讓俾伯倫

力子又唔用
留廢柴廢奴

換ox舊垃圾托咩

想谷嘅時候 對面係full stamina嘅Kante, rudiger

左真奴都抖足

屌

文尼種廢真係唔講得笑

0中龍 到底要柒多幾多場

比ox踢不如照用返鐘斯

留力子真係得啖笑

屌你老母f9個種廢真係

堆中場上都唔上

完全冇form亂咁跑
高普咩事

呢場竟然可以閪撚過紅星
真係笑撚左

開始信可樂狗高普係內鬼

見到自己個抖夠嘅Ox踢成咁

我屌

文尼啲比波力水

成個後備都係得啖笑
正選又回曬塘
完全換唔到血

米拿換老母未

係

睇撚到嬲 都路知做緊啲咩

我覺得已經唔可以再賴傷兵問題

Ox啲禁區頂重砲 有冇機會再見到

74:48 果腳

見到F9攰到呢

換Ox唔換Keita做乜柒

連入鏡都入唔到 我真係完全對佢失望 早賣早著

點解taa上到翼鋒位 後面係可以無人包返

你睇下
出費奴做乜9

冇左鐘斯同水貨之後連攻勢都無呀，高普諗咩野呀。

Taa死左去邊呀

換走佢啦失波多過踢波

睇宜家既利開始覺得好好笑

成班個樣都踢得好認真，好落力，走上走落，好似好機動咁

但其實毫無威脅

戰術出事 懷疑而家賽前完全唔會做針對部署

kabak跑快啲啦屌

呢個躝得

卡巴防守意識真係好差

已經好多場
前線迫又迫唔到
谷又谷唔起咁

場場都係咁

真係米拿

對面出住烏嘅話已經456咗喇

打winning咁 趕住入game

心態問題 和個幾場榜尾 dup撚晒

輸緊出米拿

換米叔？

又諗起有季又係咁西

但大師兄世界波救我地

好廢

垃圾班主錢又唔肯比
買埋d垃圾返黎仲有股東j買得平

米拿

死都唔出沙短 抵輸啦廢中

下季買斷既話真係屌撚死廢中

我屌

高普同FSG攬炒

都講撚左
米拿係鐵膽來

講波兩個都R撚哂頭點解會走米拿

佢有得揀咩

Taa係邊

想知廢明奴除咗識交失波、幫對手解圍同原地轉圈圈之餘仲有乜嘢用途？

屌你老母fsg

屌你你落後緊一球又換米拿做咩呀撚屌

右面都係
進攻skip中場
防守中場唔協防
中間失哂位

贏就話姐 輸都出

出五分鐘 掂左一腳波 即入

唔知仲以為贏緊兩球 仲出米叔

高普放棄左啦

沙基利轉會啦

6射0中
Mendy企左成晚會唔會凍親？

見到呢個陣踢成咁真係欲哭無淚
好彩唔係股東個陣容貶哂值應該幾心痛

有真中堅又唔用
下場咁既陣多數都輸比萊比錫

高普幾時肯變...
d 陣換人完全勾曬頭

技窮不如真係算啦
大家好落台

今季之後真核變返做水貨啦，文尼真係帶唔起隊波。

一定係T6換米拿

仲有高華錫換

呢個陣殘成咁 班細既又未上到位 想玩死謝仔咩

米拿幫到d咩手

我地唯一追和希望

係杜曹條命會臨尾香比高普

睇到頭痛

米拿 我幾鍾意都好啦
但佢成35，踢中場真係無乜工率架喇

換出嚟射12碼？

快d輸多粒

屌醒d人

深夜閪波唔會有下次
慢慢放邊爐中堅啦，輸撚到季尾

屈到仆街

軒隊平時係咪自發性幫2閘補位 唔係高普戰術嚟
點解可以無軒其他人就唔補

1001唔開post
屌你老母

綿龍

扮訓嘅人唔會醒

場外高普都屌左大半場啦

屌你老母廢明奴

我屌你老母f9送俾你都唔識食
躝啦仆街

唯一原因 高普：我要搵人包TAA呀

利d解圍成日都唔湯唔水
進攻又控唔到波
踢條撚

Jota同張仔入黎都冇乜幾腳波

真核係軒

屌你f9咁都控唔到

f9又搞笑

真係屌佢老母唔撚聽人講野

如果放番邊爐中場 咪可以推thiago踢前d
屌擺番jones後倫輪換啦

大家集氣啦

張仔好撚廢呀

輸到完季

祖達就算100% full power但要keep住依個模式踢佢應該都會好沉。

人地都仆左係到

原來成場都冇中過龍

對高普真係好失望
傷兵問題唔足以解釋點解而家咁頹

快手輸多幾球啦

下場唔係bino搭kab
我切左條撚都得啊

頹到中龍都無

睇都頹
冇form冇戰術咁鳩踢

究竟隊波做緊啲咩

佢搵班中場踢左咁多場後衛廢撚左個中場 資源錯配

真... 你做領隊就係係要諗方案 陣式去踢到最好
真係唔見佢有
5 連敗

買完中堅都係照迫邊軒拉後 搞到cripple左成條中場線
對愛果場邊軒牙勁到仆街

神秘力量......很久不見了......最近還好嗎？

利式崩盤 歷史從未試過主場五連敗

中龍了

中龍正

無架la
佢真係唔會聽人講野 放手去搏下

卡巴

lomo on target

有預感完季阿仙奴都可能高過我利

中龍喇，我當今場贏咗架喇

中龍+1

痙攣咁款。

1中龍

80幾分鐘先中龍

高普搏炒

cls kabak發緊夢咁

隻卡巴平時係咪輸太多
俾啲鬥心啦屌
次次啲55波 唔去

中龍

屌比我上個post講中，真係一場只中一次龍

明奴過得幾靚

84分鐘得依一下。

估唔到明奴真係過到

除左12M
2021主場 0 goal

廢ox有咩用

3月

終於有一球中龍

明奴今場應該有12碼嘅

出nat起碼搏盡啊屌

歐聯快啲輸撚左佢
下round對到鏝拜真係隨時比人炒10粒

同曼上場一樣

傷兵潮其實暴露哂高普所有缺點

隊波好差，谷唔起，輸幾場就dup 晒，起唔番機真係稱唔得上衛冕冠軍隊

成隊野都0活力

屌你老母高華錫，橫掂都輸就打尻佢啦

訓

杜格利殊都激到吐血

紅色口罩睇唔到咋

屌你老母個個都跑
就係有個後備落黎hea
唔想踢走啦

高華傑志咁撚樣唔駛紅

咁都冇牌？屌你艾堅遜

真一定唔會變
變相搞到泰又係做唔出初頭嚟嘅效果

真係搵唔到張伯倫有咩優點 帶波又甩又輪盡 坦克盤球又冇埋

有d 擔心紅牛反cup

啲迫搶都無晒戰術 好鬼亂根本就比唔到壓力

完全係踢街場咁

UK passport

屌邊爐真係好好路數

踢撚壞曬
到時有返邊軒踢中場 應該都踢唔返嗰啲波

繼續月均贏一場
開始懷疑高普真係搏炒

米叔啲workrate仲好過ox

Ox有無向前踢過

嘩屌你老母仲有havertz

復出後冇腳好波
態度又差
不如走啦

成日笑摩佬對強隊泊大巴 而家真心要學
唔係既話堅會輸到季尾

100%嘅事主場而家冇優勢

車換親都係星

痴撚線

求其啦
早出局同遲出局嘅分別

上場系紅牛犯錯先贏2粒

都唔係 下年冇歐聯 多一場就係一場

主場5連敗
仲差過護級隊
醜唔醜呀

佢隻kai 同我地啲基達 ox咁上下

DLLM係最後幾分鐘先肯放開俾波

笑死人

米拿踢10分鐘做嘅野多過ox踢30分鐘

見到啲換人都無諗過入到波
輸到麻木晒

而家輸埋仲好，踢到八強打強隊俾人789咪仲柒

曼治好靚仔

Year of Ox 呢？

擺番正選中堅啦屌 個中場踢到咁撚慘真係

其實利 正常既話都有jota沙基利 ，都唔差架

輸左5/6場主場可以完全冇章法 咩都冇變過

再係咁走啦 搵肥賓教啦

係入得1球12m

廢中又扮嬲

平時都想換水貨
但今次真係換完水貨宗之後
更加比人壓住打

同啲美股一樣 輸到無感覺

咁都要交下戲既

文尼同taa踢到舊屎咁

高狗0反省

雙重打擊
好撚灰

五連敗

搵肥賓教啦 反正佢冇工開

鐘斯真係每次一換走，隊波更加谷唔起

而家仲衰過渣土最後半季

又破紀錄

又搞笑

搵謝隊啦 有信心好過撚伯

真... 唔識講...
biden 同高普一樣都係唔理由佢咁

高普肯定又嘈個手球

西波一場，晒我時間

唔駛驚 唔係主場踢

係匈牙利

好波lfc taa可唔可以唔好出？

你班人一攰跟本打唔到高位壓逼
成場比人當馬騮咁猜
抵輸啦

遠射又無，組織又無，，乜撚都無

屌你老母fsg，廢中又唔撚換戰術

無曬十萬profit 再輸緊本金

唔係攞哂咁多盃真係一早兜咗 佢擺明搏炒咁
完全冇轉變

點解主場輸左咁多場表現可以完全無改善？輸都可以輸得有價值啲姐 但每場啲問題都係無改善到 廢中係到做乜鳩？

雲拿俾足面讓咁多球 都係輸

廢中係咪又繼續同班波開危機會議激勵士氣就當解決左個問題

真係好奇點解一下遠射都冇

有利主場買撚哂佢輸咪得囉

落後前四6分

11場

前線轉下啦 場場正選得9跑

屌 係wor 又唔記得買diu

咁既換人真係睇唔明
成場波都亂黎

佢地真係攰到仆街

球員特性黎
其他人補唔到

仲要換走沙拿

喂換沙拿做乜9

戰術大師你識條鐵咩

沙短打左幾場好波又收左皮

廢到誇 主場5連敗

比謝隊教多陣格流啦

換Ox同Milner真係世界級

Ox?

廢中最鍾意老屈人訓練廢跟住唔出

車仔輕鬆猜波 仲要俾人反搶

對人唔對事
無計

遲下應該更衣室都head 唔住
估就黎班球員反廢中

反cup埋高普可以走啦

中場冇左binno

仲要無軒 無vvd 震住

呢件先係最嬲
少出場落到黎踢養生波咁款

真心走仲好啦
都唔知佢做咩， 似無曬熱情la

對富臨應該都輸

Taa防守唔見人 進攻尻斬球球唔到

想睇契仔屌宗帶頭反佢

廢撚過打少個

OX 得第一季 好波

估沙拿反先

換走果3件完全唔撚make sense。

對上正選/後備系幾時 無印象

換左米拿就知無左泰仔差幾遠

後備個班完全信唔撚過 質素差咁遠

Origi ox Keita 呢幾個搞笑ge

沙基利又唔識用唔比機會

真
硬爆/遠射冇哂
純粹駁下腳真係唔知出佢做乜鳩

面對面傳落人地到

希臘仔真心慘

人地死老母

thank you and goodbye klopp

你老味啲換人r撚哂頭 廢奴廢到咁都有得留？

戰術又冇 下下兩閘斬 我老母都識得守啦

要入波 米拿in thiago out

sorry 呢期真係撐你唔落 喪母都係咁話

條友 完全驚波 同身體接觸
似玩完多 唔敢再衝同撞人

下場一樣係呢個陣
最多Jones 換Milner

法賓奴上返中場啦屌

屌

係主埸入波已經係2月打曼城球12碼
就咁生波入波係上年12月27 文尼入西布朗

依個又係慘
等睇jelly 傷埋都係唔用

下年無歐聯 睇你點樣換代 笑撚死人

波牛唔衝唔撞 下游都唔用啦

出基達都好撚過ox啦

ali 夠死老豆啦
咪又係要指揮後防

Kabak 廢到咁又可以出

It is the first time in Liverpool's history that they have lost five home games in a row.

That incredible 68-game unbeaten run must seem so long ago.
今季仲開唔開齋

其實成隊波都冇個識擔位zip位搶點個d前鋒

費明奴冇埋串聯同逼搶同普通球員冇分別

K8點都係好過出米拿啦

歐霸都冇得踢專心聯賽，攞多次英超

冇歐聯冇人嚟
冇歐聯冇錢唔買人
武肺又唔可以大洗
最後輸波11人

夢遊咁 寧願睇philips+ben英撚組合

今季仲出bino中堅就唔睇
應該成季都唔洗睇

想學早幾年車狗？

有歐聯咪又話武肺唔買人

算數啦
佢根本唔識戰術變陣懷疑
永遠一套高壓迫

一切根源都係由碧福特果下開始

解散算啦 咁撚柒
換米拿出嚟on99咁

借個係德甲輸足成年輸到傻左既返嚟 廢中

屈Nat冇經驗
屈南野訓練差
直接話短兒防守唔好

中堅三個出邊兩個冇所謂橫掂都係廢，但bino要踢翻上中場囉

其實就已經轉咗
不過廢過唔轉咁解

係...但去到後期 唔太覺關事了
似技窮 同固執

依家中堅荒 正選中場方奴神軒落哂中堅位之後 你知ox Keita有幾廢啦 連個位都比curtis jones搶埋

下場送多3分俾富臨
做大個Record

Bino踢中堅到季尾

屌你老母ox out la 出黎郁得仲少過老母 咁出基達好過啦 最少有兩下插花睇下
綿奴又係 應該換走佢入jota 你老母原地轉圈加高章波傳失睇撚到嬲
今場真係最比人炒多幾粒 肉撚酸到 唔知以為撐緊呢隊係西布朗

咪又大炒永昌宮

果個kabak真心廢 又慢 控波又差

人地杜曹都識輪換踢3 中堅

膠普永遠都係個條form

沙拿agent出post

.

下場我睇陣容安全d 如果再係Bino我直接熄機啦

之前邊場落後換米拿入黎係有用啊
但就係死都要咁出
場場即討我都講係咪又亞高換米拿

場場都中

佢最有態個時
後場見到佢反搶，中前場拎波再玩onetwo
失波第一時間反搶
而家長期唔見人，落中場變駁下腳/橫傳
已經唔再係所謂核心啦

佢地打打下又去番舊個套 同埋都唔係針對性部署既

星散

米拿10分鐘好似踢多過佢30分鐘做既野

人地隻占士收入黎守你half space鍾斯 簡迪埋去守羅拔臣加封左埋黎迎波既法明奴路線 文尼攝中間 但根本中間比波佢個橋樑斷左 右邊唔洗講啦 根本係攻勢都做唔到 魯迪加man mark沙拿 再加人地三中堅build up 我地好多逼搶都唔成功 但又放埋閘同兩個中場上去逼 結果成場比人放長傳放到仆街

咪On9啦

叫高普out果啲 你走啦

情緒唔係咁發洩架

做管理唔係打winning呀

goodbye and thankyou Salah

哥狗癲極都唔會用費癲拍根度簡打cb啦
係死高狗先咁痴線

賣到100m既都唔差既 佢真係想走既話 FSG都唔會留

你上季有無睇過鏝？咪差唔多

依家主場好似比人落左降頭咁 我諗一日冇觀眾一日都會keep 住西
卡巴真係好差下
不過我覺得今場f9同文尼個問題更大
米拿後備出黎反而ok
仲有唔明點解唔出基達搏一搏

高普比到嘅嘢唔只係表現咁簡單

學神同羅渣果陣先叫黑暗

如果下季歐霸都冇 其實會係好事

預感真係買斷隻卡巴

應該係張仔基達二選一要帶個波上去 點知

好似獌轟咁有錢就唔怕無歐聯嘅
利就應該又沉返20年

人地廢極都識入波

今季進攻form柒到咁誇張水貨都執到17球其實已經好勁。印象今季入嘅波好多都好高難度，唔似上一兩季好多餵到埋口門前一下Tap In果種。

其實班人而家冇態到咁
轉咩陣都係死

咁樣落去真係有機會賣

係沙拿另謀高就

賣到150m真係三方都有得著

除非高普自己走，如果唔係唔會炒
咁搞一定有排重建+冇人肯嚟

今季可以用傷患問題+上季冠軍心態做藉口
下年仲係咁就

賣到100m咪又係拎95m買遊艇 5m簽英冠仔
John Henry嘆遊艇 股東又可以繼續j神deal
雙贏

咁fsg就點都唔會走架啦
冇錢買人之下
高普仲係咁唔求變 出返齊都冇用
不如和平分手好過

問題係賣左 下季冇歐聯踢你根本買唔番個同級番黎 d錢咪又係比fsg買遊艇

今季賽程係最大問題

大家頭兩季都知高普果個高強度訓練

每年都會閪1、2月

今季密到咁 咁操法 閪3個月 真係合理回報

但高普唔會放棄自己嘅成功方程式

下季有返球迷同正常賽程會好好多 ga la

水貨要走就唯有祝福佢更上一層樓啦，始終都幫球隊贏曬所有嘢咁濟。平時批評又受最多，但真正穩定地交到貨嘅都係佢一個。

費奴場場波都係咁 點贏波

分分鐘買Sarr當買咗

好你老母咩
Vvd 沙拿mane呢啲大星都唔細
呢幾年當打唔係依家爭 仲等幾時
之後又要重建啦

Ben Davies嚟咗兩星期 就操傷

Nat Philips又傷

就知幾高強度

另一佐證係 拉蘭拿都傷少咗好多

呢個係利記高壓迫搶足球嘅代價嚟

甘苦與共

睇班大星肯唔肯留低衝多一年冠軍，其實full team健康+FSG肯科水的話出年原班人馬+一粒大星係可以再衝冠(單線作戰)。

其實唔係一件好事 主力都當打 有理由咁大喵要踢驗霸

咪on9 啦
賓大無傷都唔會出
希臘仔係一個例子

用人佢用黎用佢個十一人

根本都唔求變 講經咩

冇啦 賣主力啦

下季賽程正常返 到時先爭

高普成功方程式嘅Pro and cons

都話九成買硬
寫option就真係咁比你試貨彈鐘咩

叫高普走果d
只可以講如果下季冇歐聯連高普都冇埋
根本唔會冇人黎
利唔同車
你望下隊波個老細係咩料先啦

屌 衰撚過老虎點搞

你當人傻咩
今季冇前四 下季冇歐聯踢
又冇錢補強
都唔好話補強 老母走左個位都唔知點買人頂
佢地球員點會唔知隊波咩級數

下季一樣係呢個鳩斬戰術 衝條毛咩

冇錢買人之下 換個羅渣到時你地咪屌得仲灰

咁既然都係鳩叫 不如叫FSG走算啦

有cons 但佢唔係去 fix
而係由尻佢先係一個問題呀ma
買完人唔用
入唔到波 班人累唔輪換
陣式 開始有問題 轉化唔到入球 唔變

又唔係wor
覺得都有d 奇巴教練會黎

當打唔係依家爭 呢句嘢 利記已經冇權講

我打少咗句

如果冇歐聯 寧願歐霸都冇 單線爭英超算

玩馬騮搶球玩到波都控唔到

踢到主場五連敗 我寧願試下新野 反正都係唔買人/買左又唔用

如果冇前四，fsg仲唔課金
我諗高普第一個走
人地德國國家隊份工已經等緊佢

唔會叫高普走
但哩場佢真係好大責任
希望佢反省下，唔好咁文塞

agger 轉下人好過啦
佢下場應該又係呢個陣

算啦 廢中下場咪又係邊爐中堅

始終假設仲有AB R26 TAA VVD 邊爐 泰 軒 水貨 文尼 祖達的話，咁多靚牌之下實有名教練會想黎。

都唔只呢場啦 親

agger 所以高普走唔係唔好
加上球員可能厭左佢套高壓迫training 同form
上到場無用， 踢足咁多場又無得輪換
好多積累既問題 隨時爆尻佢

【談體系與戰術之間的差異】

還是想多說一下這兩個概念之間的差別，尤其是在開設粉專之後經常發現許多球迷對於這兩個概念之間的差異並不是什麼清晰。
.

所謂「戰術」，其實是比較細節具體的執行方案，比如說打什麼陣型、這場誰要負責組織多一些、誰要負責協防多一些、對手哪個環節比較弱要多攻擊等等。也就是說，「戰術」這件事其實會隨著不同的對手，而有各種不同的微調空間。
.

就拿利物浦來說好了，雖然主打433陣型，但實戰中經常會隨著對手的特點或是自身的狀態而有所差異，比如上禮拜對謝菲爾德聯，就有球迷有提出其他分析，解釋了利物浦該場經常會在過程中把陣型調整成352。而在VanDjik與Gomez都還在的上賽季，利物浦在進攻壓制對手的時候，其實更多時候會呈現235的陣型。
.

而「體系」的概念則是，球隊無論是面對任何對手，球員們都必須要集體嚴格執行的大原則。就拿目前最極端的兩個成功案例來說（Klopp & Guardiola），在Klopp的「高位壓迫逼搶」體系中，無論對面站著的是誰，只要對方在後場組織進攻，球員們就是要知道如何集體去執行逼搶這件事；而崇尚「跑位 + 傳控」的Guardiola，則是無論對手是誰，則是要求盡可能讓控球權掌握在自己腳下，透過有意義的跑位與傳球來撕裂對手的防線（btw瓜帥的體系其實蠻複雜的，之後有時間做好功課再和大家分享）。
.

「體系」和「戰術」，其實並不是完全相等的概念。「體系」是一種方向，或是說一種獨特風格，因此它有屬於自己的特定原則。而「戰術」則是一種細節的具體操作方式，可能會為了應付不同對手或自身狀態的考量而有所調整，但任何調整都是建立在遵循「體系」原則的基礎上。
.

這就是為什麼之前會不斷強調，利物浦即便是在連續輸球的困境下，也不可能貿然更動「體系」。尤其是考慮到陣中主力們在這幾個賽季都已經適應了這套「體系」的原則，甚至可以說為了讓「體系」的效能發揮到最大，而讓自己變成了適合這套系統的形狀。再這樣的前提下去做「體系」的變動，而且還是白熱化的賽程中段，無疑是自殺行為。
.

有趣並且值得討論的是，像Klopp或是Guardiola這種自帶「體系」，或是說非常堅持一定要打造「體系」的教練，並不是那麼多。更多時候會看見，其實不少教練都是屬於那種根據現有的球員配置，以及對手的屬性，來設定與執行不同的「戰術」。
.

一來這或許和教練們平均執教的年限越來越短有關係，畢竟「體系」的打造是需要時間的，但現在要看到一個教練在同一個球隊待超過五年的，實在少之又少；二來「體系」的打造，遠比「戰術」的調整，在難度上要來得更大。畢竟要球員們長年累月不斷地執行同樣的原則，對於球員個人的理解能力與執行力、球員與球員之間的配合默契，乃至於教練的執教能力，都是不小的考驗。
.

那堅持「體系」這件事到底是不是更好的做法？這就不是簡單的yes or no可以回答的了。具備「體系」的球隊，長期來說確實可以拿出更穩定的戰績，但面對大幅度傷患的時候，短期的表現則相對會容易面對更大的衝擊。可以想像成一個用同一套系統運作好幾年的機器，忽然壞了幾個重要零件，這時候無論是堅持原來的系統，還是根據現有的零件再重新設計另一套系統，短期的表現必然都會受到極大的影響。
.

而不執著在固定「體系」的話，確實可以相對靈活的進行各種調整與變化，也較難讓對手捉摸。但缺點就是因為沒有固定的原則讓球員去遵循，因此長期來說表現也容易出現較大的波動（球員的表現也相對比較容易出現起伏）。
.

「體系」的打造確實需要一個長期的計畫，因此一般來說短期內不會馬上看到績效（看看Klopp和Guardiola剛到球隊的前期戰績），但一旦建造成功（找齊各種合適的零件，而且可以很協調的運作），那就會是一台勢不可擋的機器。
.

這就是為什麼我之前會不斷強調，利物浦其實不存在什麼被大家摸透打法的問題，因為「體系」這件事本來就不是什麼新鮮事，任何只要是足夠專業的教練，怎麼可能到這幾年才知道不同「體系」的弱點。
.

無論是Klopp的高位逼搶還是Guardiola的傳控體系，各自的優劣勢本來就是你知我知單眼佬也知的事，但關鍵就在一旦「體系」被成功建造後，就算你知道弱點是什麼，你也沒有能力扛住。這也體現了兩名主帥這些年帶領的球隊（沒有大面積傷患的情況下）往往會讓對手有一種極度無助的絕望感，因為你就算完全知道他們的下一步要幹嘛，你也擋不住，只能被蹂躪。

#英超
#英超分析
#足球分析
#利物浦
#Klopp
#Guardiola

就當中後場發揮正常返
下季mane salah jelly taa是但傷一件都唔使諗啦
點同曼城爭 佢咁多年既防線問題 係中堅位置都買左2件 條防線勁到仆街
下季隨時買埋haland /簽美斯

爭條撚啊？
你搞緊笑？

要反省一早反左啦 全部球評球迷明叔都睇到問題啦

咪羅渣士果種level 囉
最多咪拿高士文
唔見得佢地會帶到利上番前兩年既高度
到時你地咪又係屌
之後繼續做一隊爭前四既球隊無限loop

Zeljko Buvac hits out at Klopp, claims he was always ‘the manager’

一沉百踩

但Buvac講得好有道理

肥賓

Exact7ly

點解經歷過黑暗都唔明class重要性

仲要個管理層係On9 FSG

拿高士文個名都開始響，搵佢教隨時都R到球星過黎。

最怕係請艾迪賀維依D。

而家咁睇都唔見得高普可以同一手牌上返果個高度

咁討論嚟做咩

In case of
要分心歐聯嘅話

// 就當中後場發揮正常返
下季mane salah jelly taa是但傷一件都唔使諗啦
點同曼城爭 佢咁多年既防線問題 係中堅位置都買左2件 條防線勁到仆街
下季隨時買埋haland /簽美斯

爭條撚啊？
你搞緊笑？//

你想表達啲咩？

你講果堆人好多都係係高普體系之下先打起左
除左ab, 泰亞高, vvd去邊隊波都會成功
唔見得其他人去第二隊波都打到上兩年既世界級表現

我諗高普自己都知
如果fsg 唔課金換血
高普自己應該會走
到時利又去番以前咁

套戰術打起咗係真
但打起咗用返同一套戰術 我都識守你啦

好掛住古天奴。

但其實係佢走左利先拎到冠

古天奴肯回家未

連達斯微調

以前攻唔入踢得好閪都好，等古仔世界波都可能有一線生機，而家中場冇一個有佢依一樣野。

睇到呢班中場d控破突破 比波之後

先知其實古d比波同遠射真係巔

唔好話世界波 起碼多一凡進攻 唔駛睇兩閘出波先

我同意高普係固執同埋佢係有責任
但我覺得今季既情況係好多野加加埋埋，點可以怪曬佢
傷患+賽程密+fsg+冇主場觀眾
唔見得邊個領隊會搞得掂

當然今場波我都唔明點解換人要咁保守

咩基達破密集，張仔重炮，古天奴一個可以頂哂依兩樣野仲要比佢地做得更更更好。

我都鐘意古仔
但利依家最迫切應該係買中堅同正前

假利 今舖又衰咩

都係同一個問題-固執的人
同一套戰術
永遠十一人 除左法賓出番外

For those wondering about Salah’s substitution

Salah not happy at being taken off. Shaking his head as walked to bench. But 5 mins ago Klopp was screaming at him to track back & help out defensively, he was a long way off. Bit of a half hearted jog. Klopp turned to Ljinders almost straight away & they discussed replacing him

[@MattCritchley1]

膠普 真係走火入魔
快d 和平分手好過啦

主場5連敗入左幾多粒波

Vvd一日唔復出一日都唔會放binno上中場

又豬

係時候換謝4教
教得好定差都要接受結果

所以費奴呢d 肯回防高普就最鐘意

明哂

係都唔擺泰打6號位 擺返老母上前幫波好過喇
泰打前一格的話 佢同鍾斯成撚日係中場比人搶撚咗個波
中場一比人搶到打反擊 兩個中堅又唔快 比人直線就穿咁打撚咩

水貨都出左名係勤力回防。

3個中場 亞泰逗深d 咁其餘2個呢 比直線冇 突破能力冇 前面死埋 長時間又冇支援 對方防守到位 返得快 前面已經惡唔出樣

生死關頭重點都係make a point > 成績
高普個種硬頸

愛狗同西咸都高分過利記 好耐無見過

好彩做左假利

講到依家唔係屈兩閘就入到波咁 咪又係入唔撚到波

九弟

亨利死返去美國玩爛你對紅襪啦

然後泰打後一格
唔可以出基達/沙短?
邊個叫你係咪都要出鍾斯

咁樣用泰 寧願佢用沙短/基達
你要killer pass 咁點解唔直接用個攻擊球員
擺多件攻擊球員 轉打4231咪算囉 中場出兩件跑狗搶波咪算

肉絲真係好核突

紅襪依家仲廢，黎緊新一季重建期做坦隊賣晒啲攞冠軍班底，所以真係唔知啲錢去撚晒邊

都係黑絲正

近6場主場1個入波

一係無絲
一係黑絲
肉絲

原則撚真係好難頂。

藍絲

成功做咗假利，咩環境？

我瞓之前有set 4:15鬧鐘，不過我依家連有無響過都唔知。

好事黎

沙短由加盟到依家聯賽到歐聯都救左廢中幾次都得唔到重用

高普哥爾摩症後群

好彩睇到0:1即刻熄機訓

沙拿又發皮4？
利申 廢鳩事睇

沙拿今次無錯

轟個Post一晚都唔爆？

唔係發脾氣 係無奈多d
輸緊一粒仲要打防守波
唔肯仲要即刻換走
有邊個想贏既球員會頂得順

唔怪得次回合寧願去中立場都唔返anfield

走人算啦

轟個live post 同平時分開？ 過咗一晚仲見到個大陸車 Topic ，但同時佢地又好似爆咗一兩個live post。

welcome mbappe!

即係拎去唔知咩投資收咗皮要拎去填數啦

哈哈哈 又輸

今場天母雲拿好勁

你估今日道歉定表白丫嗱

一日豬到黑

錫菲聯個包皮就有你份

阿狗贏埋就追到3分

今年冇前四 大牌球員一定走人

躝

個垃圾人大一年開百鳩幾次會扮哂野

認命了

高普幾時辭職？

下季用古蹟，wilson，elliot
fat fat

想知taa係咪真係唔諗住學防守

唔好

冇軒 法賓奴 係中場逗住 泰亞高真係廢左好多
今年夏天唔買個正中峰隊波都唔洗踢返起

好彩做左假利 唔洗激心

前中後都要大執

你打上去表白？

一早講左唔出佢好過
只不過比依到d師兄屌鳩我

那有錢

又差d嘔使唔使隊個喉嚨咁耐屌你老味

連教練個位都要大執

哪有妹豬

假利是正確的

不如申請場場作客算啦

今年都預左冇前4
下次星散
到時睇下廢中仲想唔想玩

咁點姐係人地要走之嘛

樹淫妹?

越黎越似so7

狜2021未踢過波

國米個馬天尼斯/夏蘭特

尋晚邊個踢得最好
邊個最差

11點半right?

前面沙拿 最好
中間唔知
中堅我同呢到d清相反覺得kabak 算係咁 邊爐一如以往都幾好

咁即係同之前幾場差唔多

搞事既就快啲走以為自己球王

都話bino中堅廢
失波輸佢 廢到
寧願出Nat
Bino打中場(雖然都未必勁)
條友傷完都唔知fit唔fit
張仔不負所望都係廢

沙拿其實踢得最好
不過高普想用文尼踢右
下場用番Nat會好d既
用bino既話唔大機會嬴
對面富咸燒味波
操fit 如果bino下場中堅又柒
唔通再之後打RB又換人

出nat邊爐打中場啦屌
廢中想點撚樣

個球輸taa多啲

究竟nat係傷定點

差唔多時間 睇森美會唔會太多9up

只要防線縮到落12碼點，南華都守到利物浦

潮流興小鮮肉

d女比你溝晒啦

我一早block 左佢

下場中堅唔係phillips加kabak
邊爐防中即刻反老虎式咁反高普

仲下場？ 咁好忍耐力

去到邊都溝女 好厹

bino不嬲都好慢熱,
次次開季/傷完都要好耐先上力.
其實廢中死攬住個已經唔WORK左成一季半既假狗工兵433,
佢點轉D人都係無分別,
就算你勉強放沙短,奧子,南野,基達落去都唔會WOR,
個陣只係FOR 9 10 11都TOP FIT果時先WORK
根本就要轉陣

今次撐你

處處漏精

TAA防守廢就梗係
總之推大位一定入到禁區
完全唔撚識守 又企得遠
未見過Jelly咁樣守波

輸果球咁你switch左就係你
bino以為踢緊防中仲係離門30碼
果d位起腳基本好大機會入

我唔明taa佢個球唔係夾mm 而係落中堅位做咩
又唔係有人後上緊 青雲 jelly又已經番到位

想問泰亞高係唔係第一次無歐洲賽事踢

個陣踢法咁廢
廢撚左2個月都keep住咁踢
cls咩

哥帥杜曹都會變陣啦
就算渣士摩佬有時都微調下
高普仲死攬住skip中場，2邊出波
廢奴中間又廢到仆街

呢d波今季都已經唔知輸左幾多球

我都認同 bino踢中堅踢得好嘅場數真係一隻手做得曬
有中堅小傷頂幾場我覺得可以
但頂幾個月甚至一個season真係on9到無論既決定

本來贏到車狗仲有機爭下前4
宜家連士氣都冇埋啦

不過呢句野都講左幾次

尖機利都變灰機利

前4
爭前7下話
2021贏既4場波 有2場都係贏對面犯錯
仲好意思講爭4

隊波而家無張刀係利嘅 點捱到季尾

睇重播 TAA 成塊紙板咁，話過就過。

出neco試下算啦

老四年代都拎過第8打霸氣盃，無野既，依家人腳都好過當年，係傷曬啫。

靠對面送禮

排第8同第17都無乜分別啦
反正排重1都係無錢
都無野好擔心

feel到今季allin拎到歐聯

molamola

岩呀 學精壇啲人話齋 冇聯賽 拎返歐聯做安慰獎都好

點解仲有人覺得全民勇武變前線就會贏
人地打緊軍政府
我地打緊班走狗渣
根本唔同情況，死都要比較
睇埋啲白兵叫你出去打，自己就光速收埋支旗

屌之後收廢奴
出salah踢中間算啦
右 mane
左 沙短

中場3子
bino thiago lomo

中堅
事旦2件

試下踢返多d中場控場啦
唔好咁易甩波比人打反擊

其實2閘用波唔差
應該學下哥狗果套咁
順便加強埋中路防守

之前賽程惡 又冇乜人用都勉強理解嘅
依家phillips又踢得好 對返啲中下游
仲唔進取就真係冇得講

邊爐仲打中堅嘅話唔洗睇架啦

bd同 nat傷幾耐
仲有希臘仔又係搞笑
成日無啦啦傷

我大肥肉

都幾肯定一定係邊爐+kabak
廢中根本唔鍾意nats, 唔係無人用到山窮水盡都唔出佢

去到今日都仲可以咁講野既
根本你就唔係信奉自由民主制度
只係識抽水既垃圾
一個只係參與初選嘅人，比個政權用非人性手法去對待
比依班人有民主就死得，隨時你講過一句35+就生葬你

擺明專心歐聯，今年第四果隊打歐霸啦

就算拎歐聯 第4都有歐聯踢

感動既係我地夠分護級

熱刺拎埋歐霸咪無 七珠連星

理性討論 邊一段賽程 最有機會有連勝
睇番賽程贏一場都難

對爭前四對手啲六分波輸尻晒仲好意思講自己爭前四
（李城，車仔，殺人拖肥）

贏到熱同西咸都冇咩用

下場聯賽一定為左歐聯留力又失分

下場聯賽陣容：
Ab
Taa Phillips binno Robertson
米拿 ox Keita
沙短。文尼。Diogo jota

當球季完左算吧啦

會唔會太ideal
今年歐霸16強都勁
睇好曼聯、兵工廠

咁既表現 就想入決賽 入到4強當贏啦

只要場場都唔係Anfield踢就有機會

痴線 入到8強當贏啦

真國民初戀！這6歲女孩「美瞳會放電」圈粉十萬人

@李典

j左thanks

我想睇對巴黎
包皮入5球

班股東一輸波 就唔肯正視問題 下下話好過上場波

「下場一定更好架啫 係咪呀哈姆太郎」

得水貨好波

依家個態比RB反cup 真係唔出奇

咁咪好
今季唔使再捱夜踢波

神射手緊呀 仲想點呀

下場鳩普就雪鳩佢

總之千錯萬錯都唔係中央嘅錯

有利子仆街都冇人關心

我就放棄咗嫁喇
見佢地講我先講下

好正能量大家學下野啦

屌出公海先知你講咩

幾時仆街死

中立場踢

真係on9到仆街
一月嗰陣仲要覺得中堅位夠人頂

仆街死啦

屌 早霸王個男仔想點

約去食麥當奴 直銷狗真係真係on撚9

我黎

個女仔分明有人追緊啦揀第個好過啦

中場冇一個高點頂波同hold波
成個攻守轉換慢到
失波逼，搶贏又失

後面反正點都係廢,
不如專心搞好中場為後面減壓,
依家搞到中後場都一樣垃圾

今季輸左呢D禁區頂行住人唔迫幾多球
仲要本身都夠晒人去守
都唔貼緊D
就算季初gomez果時都係咁

睇精華車狗仲要多攻勢同入肉好多

今季爭四都收埋皮
cls

下季fsg攞正牌唔課金
又要等多30年

唔比對面大炒已經偷笑
股東仲話有進步 笑撚死

到底點解隊波會一下子就跌到咁差

咁我覺得嗰班當初有份畀泛民迫害嘅手足絕對有資格咁講嘅，雖然唔理想但真係理解

無高點頂波呢到廢中既解決方法係出origi
minamino慘成犧牲品

其實442有冇得諗 橫掂taa都係零防守
jota salah
希臘 thiago lomo taa
robbo kebab f3 neco
ab

抵撚死
放老虎，唔出Phillip仔，廢奴又唔識頂波
VVD傷就=0高空攻勢

有時都唔知係咪高普太好人 根本隊波有好多人都要清
但係遲遲都唔清
根本力子 Ox 呢啲根本一早要賣
La子都唔應該等到上年先放走佢
依家搞到班後備同正選差距越來越大

董伯伯ymca

有資格咁講同會唔會講出黎係2件事
再者 係呢一刻仲分化同恥笑係咩玩法
條友衝出黎抽水係咪以為自己好清高好幽默

好佢條毛啦 用人為親 出Ox把鬼咩

尋晚Phillips 後備都無係傷？

呢個真
根本而家既ox係後備都唔應該有

咁老點j

其實進攻唔銳利 前面得文尼有突破力呢點講到口臭 今季文尼都差埋 沙拿入到咁多已經好勁 費明奴更加唔洗講 對佢好失望

中場分工問題更加嚴重 我覺得中場個搭檔問題 高普係從來冇解決過 佢都係想靠前面3個 中間唔夠創造力呢個問題佢冇解決過

上次比班撚樣cap圖都話撚左佢地啦
佢地根本係enjoy隊波踢得垃圾個時盲撐覺得自己好型好有義氣ymca

人地去皇馬 車仔啦

唔輸邊有得東山再起
搵位改善屌下隊波就話你係勝利球迷

今年破硬第八位呢個歷史低位 我估第十完季

一睇就知睇賽果9up嘅垃圾
三差表現好咗<唔知佢係咪用屎眼睇
有V4神軒結果大不同<輸咗講呢啲真係好核突
年青球員多左磨練<屌你咪又係Jones一個
nats又88嫁喇 傷到咁廢中都係用果d人
完全唔覺有咩機會多咗

可唔可以唔好再用Jones 成日拖慢哂個進攻 俾波啲決定又慢

買完希臘又唔撚用 廢中

依家人腳算有多
想知廢中唔肯小執戰術仲有咩可以賴

下場主場打富臨早場，準備6連敗

其實遇上低潮好應該轉陣轉踢法

出奇制勝往往可以止下血

但正正係廢中最弱項

後備可以嘅 但keita,shaq呢啲好多時都7x,8x先出後踩草 屌你老味ox憑乜60就出黎 仲要大賽

真心唔明 你輸緊要出人攻 明明仲有兩件揀

通常都係訓練表現

講真香港搞成咁都無心情笑你地

68場不敗
然後68場連敗

咁係直程會降班

平時遲換又屌

喂咁唔係叫你換件垃圾呀嘛
ox其實可以執包袱走

呢個好笑

又話利記越頹香港越好嘅

想知叻哥同賓大究竟有無傷

而家拜登接左力幫你地害香港，之前trump 做野果陣你地又瘋狂害香港

咁佢又真係幫唔落嘅，
都復操左一排啦

點解歷代利領隊都咁鍾意玩政治？

上周末英國已有2000萬人接種疫苗，而多項防疫措施亦陸逐解封，當中包括5月17日起嘅英超賽事可讓觀眾入場。

條撚樣人工高 零表現
27歲當打踢到就退休咁
除左傷同出糧外無做過任何野

今季佢真係冇場好波咁滯

但廢中鐘意出佢 吹牙

下場主場對富咸都豬就真係冇野好講

利物浦本賽季27輪過後與上賽季同期相差36分，創造英超衛冕冠軍27輪後最大分差紀錄。

又有新記錄
反fsg仲有咩好講

不如留力踢歐冠第二回合

ab
neco 叻 賓大 屌尖
米拿 基達 張仔
短 力子 明/文每人半場

唔知咩東山再起 總之ymca啦

“...... I just wonder, and it might be a little bit of devious thoughts creeping into my head, Mo Salah is the penalty taker in this team, and if he (Mane) thinks he’s getting a chance to score he thinks ‘well I’m going to score, if I don’t stay on my feet, Mo Salah’s going to get another penalty’.”

Owen said the world’s best strikers were renowned for being “selfish, in a way” and ultra-competitive.

“These players have been going for the golden boot for the past couple of seasons,” Owen said.

“It might be a wild sort of theory, but the competitive nature of him and Mo Salah ... we’ve seen them not passing to each other when one of them is in a much better position to the other.

“We’re seeing a little bit of selfishness, we’re seeing a little bit of disgruntled behaviour — Mo Salah shaking his head (when he was subbed off).

owen狗分化完未

叻,賓大, 屌尖

都唔知係傷定廢定點

屌尖最撚離譜成日冇咩點踢都傷

點解尋日會換沙拿都唔換明奴
主場六分波

上場個人突破鎖定勝局

真，連鎖反應燒死自己
中場搞死埋泰
老母正常發揮護到波但攻就lag機
用宗唔用沙短又係用人唯親

前場依然死火，守死水貨交屁，f9冇哂反搶能力
主場比人壓住踢
輸波唔識「谷」仲係後場猜呢樣好大問題

條友已經衰到一場得一腳好波

今季姐，
之前都ok ge

場場輸波前幾日都係咁講

其實三叉可以每人每場一腳好波都夠做

宗師近兩場堅係ok

換走Jones之後好多時連攻勢都無埋。

IG已經冇人再敢出啲come back stronger po

今時今日仲有反宗黨

講撚左2個月啦
仲敢講佢就真係厲害

尖嚟利之前好似無任何傷病紀錄

Jones學撚埋老母d妹波

依家基達祖達都復出埋，
再入唔到波都無野好賴啦

但鐘斯有時靈光一閃嘅野老母未必有。

叫佢傳波就算鳩數啦
落下order 有空位就前插同射
效果可能仲好

未有態

沒有軒

閃完失一失個波你班利迷又屌晒老母，
久而久之就唔識閃架啦

可唔可以試下泰仔拍住基達打中場 老母同宗師妹波妹到2046 佢兩個唔可以同一時間出

紅太陽米叔VVD前幾個禮拜先放完正能量
依家連班大佬都收埋聲

老母冇閃光？搞笑講第二樣啦

老母算係閃得相當低調

有閃過？

巴塞4:0

宗係OK 既 如果出沙短對住簡迪果D 應該會仲衰
但係換入OX 真係令人費解
落後緊點解唔換基達入黎搏一搏
廢中真係太保守

尋晚唔係唔識谷，而係比杜曹技術性擊倒
中前場都完全唔夠搶
成個下半場個波都冇乜點入到禁區

而家係比人反迫搶 搶番轉頭
完全係0對應

憎佢係一件事
如果因為初選而被捕而去恥笑佢
依班人係間接支持緊國安法
比依班人有民主個社會就得一種聲音
同共產黨有乜分別

咁又唔好講咁遠，
佢間唔中都有一下估你唔到轉身過一兩條友都
不過之前仲話咩每次入波後都做vvd 手勢，
屌點知依家vvd 就復出都係做左一兩次

之前用傷好嘅ox都唔用架仔
而家唔試雞達（雖然冇咩期望）又係用ox
真係固執到ox傷完又傷冇哂遠射/硬爆

「谷」嘅問題唔係呢場啦
咁多場波和/輸都係一樣猜法平常心
琴晚個場中場執唔到屎，後防問題即時放大
加上車入到波打防反唔同你攻啦
波都運唔到上去

尋晚都閃左幾下其實
第一球中龍就係佢

要攻

個波係兩個中堅腳
然後中場得泰仔一個
其他係晒人地堆後防附近等運到

已經唔係第一次係咁

假利完全諗到個情況係點

泰冇人護玩緊神軒套橫傳搞死咗啦
初頭睇落冇vvd冇咩嘢，而家所有問題浮現哂出嚟
冠軍波心態，中場，反防，3叉死火，仲有ab

VVD仲要自帶死球戰術
點都要搵件高中鋒黎打plan b啦

講真其實車狗如果出基佬係中間，兩邊出快翼，我哋仲會輸多啲今場以賽果睇已經唔係worst case scenario

雲飯放生左幾球啦起碼

車狗隻魯迪加勁咗咁多 初頭仲以為佢係沙高咁

睇精華
好多都比人打反擊
highline 壓左上去
但好多時中前場已經漏左位比人傳到出黎
然後中堅又唔算快又唔穩
成日比人單打單就玩完

初初去車狗時算幾勁
係上2季傷完膠膠地

人妻著條長裙好可愛

你都FF得好可愛

好多人妻

柒典係咪米色衫個位

咁好生意唔怪得唔使憂

果個我嚟 今日放假去幫下手

個個肥佬黎

我咪係肥佬
李典撩緊細路女唔得閒先請我嚟幫手

肥佬鐘意幻幻

又話做占

佢禁住啲細路女黎做

我係肥腫難分果啲奶粉佬

阿典個樣似足怪叔叔

傷

張相影唔到入面條友嫁

講人妻冇相都算啦

講仔你都冇相

條友好似望到我
個樣惡到

典哥好波

抵啦比典哥啤實你

下季仲唔大換血就真係冇得救

池記真係好有錢

廢奴真係好可惜
不過搵個新前鋒同佢輪換下算啦

睇番廢奴個戰績
其實佢都幾癲下
差唔多10年開始
季季聯賽都踢30場以上

咁撚串
係我就拍片放上連登公審佢

條友一定幾十層樓

阿狗都話大換血
利記真係

阿狗換血其實幾成功

聽講池記準備收購垃圾利

李典躝

可摸耳收購埋我先

買起你就得

外媒吹到尋晚文尼有球禁區內被犯規唔跌係唔想沙拿入12碼

saka真心幾勁

乜唔係if we want to get results, we need to change sth咩

屌明奴不如屌力子
力子靠得住明奴就唔洗咁辛苦

有前四成績先有$買人 先有change

你係咪著米色衫

應該講緊冇歐聯冇錢買人?

屌力子不如屌FSG

高普冇前四敗走 之後比學神改造成護級隊

jota如何
要靠佢搶分

少少
唔好太好想像力

柏之缺點就係把聲同太瘦

姐係大家都有眼耳口鼻咁解?

傳沙拿話無前4 會主動尋求轉會，
老母firmed 會走

正路啦

屌比我係沙拿都走啦
前面最有火係我
踢得又唔係最差
偏偏你就要換走我

係
佢唔走
邊有麥巴比同夏撚特黎

唔係

其實大家對有肉地定義可能唔同
我接受個範圍係大D

膠普再係咁 無人會服佢
一成不變用人唯親
有中堅唔撚用
真係自己拎黎架wor

咁個位邊位黎

欣宜咁

原來欣宜版柏g
當我冇講過

仲想話下季印佢

都可以照印

Like this?

淨係某幾部分有肉地

無咁多肉

智障真係無下限

其實佢不嬲能力上限都高，身形又靚。

弱𨶙智
為自己嘅失敗瘋狂搵藉口嘅失敗者

D媒體又想搞分化。文尼都唔會講出口啦就算係。

唔好期望太高啦，預感好快到佢比人屌埋一份。

今次撐水貨
打到興烚烚先黎換

夏天有錢重建喇

廢中話卡巴有少少fitness problem

先打嗰一個月已經有problem

圖片支援

高普係咪搏炒

thank you, Salah

跌又話佢插水

屌fsg比埋啲垃圾高普用

又返意假

佢經理人係咁想推佢去大會

你話廢中操練冇問題真係冇人信

仲有人理呢啲post

去祖記做乜尻

唔走點抽佣

佢咪踢緊大會

佢冇阻止個agent 9up

講真冇佢可能贏到 之前有幾球都係輸佢

做乜鳩
當符咁貼咩

我利唔大咩，
佢走起碼拎大巴拿換

Yes
YMCA💪🏻💪🏻

咁真係幾正

笑死人咩屌你老鼠

佢未嚟果時咪又係輸🦦
中堅而家剩返果幾個都唔勁架啦
只求高普俾返神軒法邊上中場

Klopp says Kabak is a fitness doubt for Sunday with "a little problem" #LFC

被受傷

依家已經跌到普通球員水平啦
仲未計佢好多垃垃雜雜費要比

阻止黎做乜，唔上身就得啦
走又唔愁冇地方落腳，唔走咪扭計加人工
對利記黎講係唔可以俾佢自由身走啫

冇歐聯就要睇下可唔可以好似四年前高普第一個轉會窗咁
買到文尼同老母呢啲筍嘢

最後又咪係用nat

菲臘斯傷左

睇佢會唔用唔想要既英冠仔了

傷半打中堅同替工都痴尻柒線

中咒咁今年
又死屋企人又係咁傷又係咁比球證玩

真心 後防垃圾就堆人數
踢3中堅咪得
巴塞都係咁先踢得返連續打爆西維爾2場
依家2閘防守無人汁屎 想攻都就住就住 攻力反而仲弱

橫掂兩閘都適合打翼衞

同意
同埋taa其實有能力後場放長傳

Taa打右中堅喺後場放長傳其實諗得過

佢踢右中堅 邊個踢右翼衛

前場收走廢奴 前面放沙文2個自己搞掂
打反擊分分鐘仲順

睇死廢中去到季尾都433 唔轉陣

今年熱情細左

好多時踢左波都唔知

咪係，祖記同利咪又係同一個Tier，宏觀足球歷史地位垃圾利都高過祖記。

而出去闖嘅就去皇巴啦，起碼更奠定自己足球成就。

同牙朗組軍衝多次歐聯

皇買唔到夏撚同巴皮先有可能諗佢
巴根本無錢買人

又要出番rhys

你知我知係垃圾廢中唔用姐

但係邊夠3個中堅

叫米拿踢中堅

vvd matip gomez

疤可以用古換

沙短

牙正又自由意志

有係時事
但財經多

最近市況唔好

廢中又唔撚變 操練又搞到d人傷哂我真係好厭惡

你都唔撚係第一日知個班主仆街架啦 今季ge成績無論關唔關傷人都好 你做緊ge野係將咁多季建立ge都推倒 同人講你個足球哲學係淨係可以威幾季

你睇人地雲加廢夾遜咁多季都可持續有料 就算摩狗呢十幾年各個聯賽都拎到咁多錦標 唔係一個manager咁簡單 戰術同訓練方面都有番咁上下料

你依家操撚到d人傷哂踢條撚 我要番肥賓好過啦

條爆閘狗又入嚟
班股東已經夠難頂，仲要應付爆閘狗

講出嚟人唔笑狗都吠

我就支持高普走既
一季低迷就可以踩到高普地底泥
等佢走左之後
就可以睇住你班垃圾利迷係到呼天搶地
好似雲加走左之後咁
連歐聯都打唔到

睇下你地所講既羅渣呀肥賓呀謝隊呀
可唔可以轉會窗正數下打入前4囉
睇下可唔可以summer轉會窗唔買人贏英超囉

走左佢都唔知搵邊個教

講得好

是但搵條友頂咪得
Fsg想賺錢啫
日日YMCA就有人俾錢架啦

FSG比好撚多錢羅渣洗架
一個轉會窗買btk/firmino/clyne比佢洗左勁多錢
高普都未試過洗咁多net spend

我認為暫時得高普仲可以問fsg科返少少水買人
其他領隊會比fsg強勢打壓

根本就係fsg問題多過高普問題

果時肯放水純粹係未搭靚個雞棚姐，一搭好個班底就即刻唔再買。

FSG根本就冇做皇朝既野心
攞完冠軍就當完成任務

後備咁多唔啱用
冇啲即食
嗰陣20m買haaland

得罪講句，利有咩資格炒高普
就算佢決定走，都係佢飛起垃圾利
人地德國國家隊份工已經等住佢

居然有人傾波 隊波都搞到咁

近年英超真係好撚反智
邊隊攞英超之後果季差少少就變地底泥
哥狗算好彩球隊上下加球迷對佢算有耐性
柒一兩季都當冇事發生

贏咪冇人抽水囉

邊爐 叻菲 賓大剛好夠

哨牙筆錢未用完

鏝柒兩季啫仲要隔咁遠
仲要唔柒既日子捧杯捧到手軟

如果唔係同時事台開緊波應該更多

古仔筆錢未找完數

2邊都係ON9罵戰
何來開波, 一係就成堆5毛係到屌人
嘈緊個時認真討論政事既有無10條友

老實我都唔太鍾意波台玩膠潑冷水

Exact7ly

呢個世界咩人都有，
唔到你鐘唔鐘意

話時話巴塞唔找數可摸耳俾返古仔來，
依家真係差個攻中

食蕉都唔得

上面有ching要肥賓吖嘛
又話klopp操傷啲人
唔諗下啲人點解要來你垃圾利
啲人都係跟高普炸
你試下仲係羅渣教
邊會買到bino thiago呢啲級數
比vvd/明奴佢都唔識用啦

錯po

你想幫我食蕉

成敗論英雄

求結果嘅

連登果班反磯阿迷有辦你睇

你條蕉仔冇興趣

講下意見咁啫
我都唔會入嗰啲post, 冇眼屎乾淨盲

*反雲

淨係要贏嘅
一係就捧皇巴拜 一係就捧鏝

但肥賓蹉跎左好幾年待人接物唔知有冇進步
不過我覺得佢會返華倫

利申：我都有插高普尋晚做錯決定

但係無可能想高普走

痴鳩線

柒一季咪柒一季囉
由fsg唔買中堅同vvd傷左之後都知今季係柒架啦
係高普頂到12月先收皮又拉番高大家期望啫

咁YMCA 繼續等OX Keita Firmino 救世反彈囉

肥賓唔識治啲球星
睇佢皇馬就知
而家利啲星一定唔會比面肥賓架啦

你仲對今季有希望
我寧願今季冇歐戰搏下季全力衝聯賽加本地盃賽算

無歐戰 星散 我都唔知點衝聯賽

冇一季唔會星散既
係你班仆街諗到咁悲觀啫

Btw咁多唔滿意高普既咪炒高普囉
我好支持架

其實換血仲難過重新砌隊波，
除咗雲加費sir無咩領隊做到

除左祖達 唔知邊個夠班接班
個撚個五勞七傷

老左咁多，成日傷，制唔過㗎

肥賓當年為左就施素高而推謝隊去打翼，
實在是太過on9

92年，
攻中全盛期

而且巴都無錢找數架啦

今年唔好諗 無歐聯就清瘀血先啦

睇個年齡層今年應該輪到基達張伯倫出來carry

講真連我呢啲普通球迷，
都會唔捨得張伯倫明奴奥子基達，
高普日日一齊練波一齊打天下，
真係話清就清咩

所以我咪話YMCA 等佢兩個救世 下年

不過我認為希望不大

摩仔老虎一樣咁走
佢地落場唔好波
但同隊友教練團關係一定唔會差
係唔啱用時間到就要分手
職業運動嚟 點可以咁扭扭擰擰

其實攻中個位都幾麻煩，
沙短基達宗師你話廢就一定唔係，
但又無人表現到高一班嘅水準，
係張伯倫最近狀態差啲，
幾條友輪住踢咁，
表現又時好時壞，
高普都唔知出邊個好

啦都係咁要走啦
咩叫真係話清就清

摩蘭奴同路夫雲防守判斷實在太差，
高普應該忍左好撚耐，
有場路夫失左球高普直頭同記者講佢落場都唔會失，
摩蘭奴又係寧願場場用米拿替工都唔出佢

啦啦啦好似留到完約架

我諗今季應該最後機會啦
踢幾場好波啦好嘛

創會128年以黎第一次主場5連敗真係幾柒
衛冕兼咁既人腳
正路都唔應該有咁既戰績

問題係輸左5場佢比我感覺係唔識醒 一味懶傷兵

Elke

重點唔係賣定free走啦

咁你想點做
比你係高普會點做

好慘 變咗戰靶

回家吧 高普唔識用唔好嘥時間

尋日沙拿換走 諗起

好慘 原本可以留拜輕鬆奪冠
宜家黎垃圾利無歐戰踢 仲要做戰靶

去psg唔好

神軒都反VAR

唔炒唔得

仲好多人撐高普，cls

球會管理層都好大問題，一次又一次錯過炒高普既機會，一場又一場

咁既調動佈陣，點踢英超？

咁針對法